尾田係咪唔捨得d角色死

大部分都係出海前為角色鋪路既角色先死(羅傑，薩隆)
或者係非人形角色(莫奈，琵卡)，而真係死既唔計雜兵係得頂上之戰個幾個同維爾戈+被偷果實能力者
係咁出新角，而果實能力可以重用真係夠曬環保
路飛船員死咁幾個就神作啦

妖尾做左咁耐又死左幾多隊友

大家兩師徒 差唔多啦

唔殺對方打黎做乜
不如直接學鳴人咁嘴遁感化敵人為佢而死算啦
咁多新角，希望海賊唔好轉過頭又用堆輸左既角色再打過

我要打飛你

巨人就個個都死唔切咁

比細蚊仔睇 只可以打飛
唔可以殺人

妖尾一定係唔死隊友漫畫嘅極致

唔係兩師徒嚟

依套垃圾摺埋啦

俾小學雞睇 點可以殺呀

係 一早講左
所以會用打飛

轉個頭又可以出翻黎再打過，同穢土轉生冇分別
另外路飛食野就會好翻曬，喬巴係船上純粹醫傷風感冒?
不過佢地都唔上船

死咗點樣隔幾年就挖返個舊角色出嚟做伏筆王?

艾斯死左之後成套野都好唔掂檔

尾田學左和月d衰野就真

敗北者?

王道黎講海賊王死得重算少咩
重要死親都係好人果邊咁濟

角色設定背景上船前都死左唔少人了 魯賓，娜美，喬巴，佛朗基，卓洛，布魯克上船前都死左個/堆對自己重要既人了，洗唔洗成半船人都死完親戚/同伴先出海
大部分已死角色入面死個堆都係無關痛癢既角色，出得幾個畫面/幾集，個角色都未有感情既時候就死左
唔計呢堆真正死左既只係得頂上3個，柯拉松，被羅/卓洛殺個幾個三四個反派，其餘好人就死，壞人就一律打飛，有需要就畫返出黎當伏筆用
結論咪就得出標題咁

屌你抄我舊名

明哥 唔洗轉頭一定有

方便角色重用,
其實啲反派唔知飛左去邊

初初以為莫利亞係頂上失左蹤以為會死
點知呢排彈返出黎
反而透明果實佬死左